Nikon人入黎（1.5）反抗強權，奮勇抗爭

元祖Nikon人post:
Nikon人入黎

人人有功練，最緊要捐獻

想問下 D750 上番Nikon 清CMOS 塵同OVF 塵要幾錢

世界貨：600
行貨：400

但我地要抗爭，因為CS例牌黑你面。

洗唔洗帶單 ?之前已經整過漏光事件
同係咪一定要放低三星期？

要帶張好似保養卡既野 冇帶既就收600
同埋佢例牌一定話放兩三個禮拜 但其實可能幾日就搞掂
Btw 上兩個禮拜先去清 個CS幾好人幫我試吓搞 點知佢幫我攪得掂唔駛去冇塵房俾人吸 慳返四舊水

CMOS塵就好快，一到三日都得，甚至即時

OVF就要Check機，要耐啲